耳鼻喉相通 咁點解我地唔可以用耳仔抖氣

我可以喎

有耳膜

其實無耳膜係咪就可以
參考禁實鼻合口再呼氣

咁點解唔可以用個鼻聽嘢

我覺得人類到左二十一世紀仲要抖氣真係好失敗

咁你聽野咪聽埋啲呼呼聲？

你係咪無腦
只係相通
耳仔功能唔係用黎抖氣

用屎眼抖氣得唔得

你唔講我都唔知耳仔功能唔係掉氣

你平時放屁咪呼氣囉

其實成個消化系通都相通嘅

煉精化氣

原來有人唔得？